乜你覺得老鼠安真心認錯咩？

佢根本只係覺得黃左，而唔係真係覺得自己錯囉，
迷失？咪玩啦，屌走肥仔幾大聲先得架